超強颱風玉兔重創塞班 滯留中國遊客指大使館不予理會

【超強颱風玉兔重創塞班 滯留中國遊客指大使館不予理會】

被譽為今年威力最猛的超強颱風「玉兔」，早前掠過太平洋的塞班島時，對當地造成嚴重破壞，多班香港來往當地的航班亦都取消。有身處當地的中國人在微博上不斷發文，稱大使館反映冷淡。

微博用戶「孫宏濤醫生」在前日起就不段貼文，報道塞班風災後的最新狀態，他指塞班機場受損，機場處關閉狀態，酒店外面有的地方停電斷網，直言是一場災難。

不過災難未有因「玉兔」離去而結束，「孫宏濤醫生」昨日再次貼文，指「上千中國遊客滯留塞班，給中國駐洛杉磯大使館（屬於洛杉磯轄區）電話，基本不予理會，所謂戰狼這樣的事情現實中是不存在的，大家想都別想。群裡有些中國遊客現金不夠，現在連方便麵都吃不上了」。

「孫宏濤醫生」繼續慨嘆，並分享了《韓聯社》的報道，內容指南韓準備派出軍用運輸機，接走被困於塞班島的南韓公民，他慘叫指「以前聽說在境外出了問題，中國公民向中國大使館求救，大使館反映冷淡。這次是親歷！這次真的服了！厲害了，我們國！」。

強國都唔知強邊忽
口交?

塞班島距離北京仲近過洛杉磯